[求救] 電視接收*淨係收唔清viutv, rthk

最近屋企電視
一開始rthk 31 32 接收得好差，起格，有時冇訊號
後來今日viutv 都開始係咁
重新搜台結果都係一樣
岩岩開始cctbb 81台都開始係咁
其他台冇事

我想問咁樣係電視問題定大廈天線問題

試下加放大器
應該係signal 唔夠強......

重新 自動 tune 一次所有台

唔得，就跟樓上講有訊號增強器

係咪插左chrome cast 或者tv box？ 我之前都係咁，甩左就冇事

5g會影響電視衛星接收
衛星系統需要升級先至無事
通訊局都出左資助比大廈升級
問下你管理處升左未

有冇裝過有線電視？

入屋線老化
或者本身大廈裹幾個台信號差